丁權重要過祠堂

可以點搞？眾籌去JR?

點解丁權唔係死後要歸還？